有冇高人可以答我 60928k 可以用幾耐

🥺🥺🥺